你點定義大公司 細公司？

上市公司係咪就等於大公司？
定公司個朵要街知行聞先算

細公司=乜都要你識,要全能
大公司=日日淨係做同一樣野

我自己會用街知巷聞做標準

sor我打錯字

我會用員工人數喎

我公司得10個人, 但老闆主要做地產, D同事都係幫佢搞收租, 一年都搵幾億

你有無得分

補充所，政府定義於本港僱用少於100人，或製造業少於50人，就為之中小企

問呀媽
呀媽識既就係大公司
唔識既就唔係大公司

只係"相對"以往所見

我果間行內算大
但呀媽唔識

有IT部門
冇IT部門

公司人數

成個部門cut左點計

有呀...

所以好鍾意做細公司, 又有人情味, D人入左黎都唔走, 最少都做左4年, 有D十幾廿年

政府有官方定義

我都知
就係問你個定義係點

行內大部份人都識
除非你話個行得幾間公司壟斷

講左啦

再唔係自己Google 啦

睇啦

屌你係咪閱讀唔合格？
我問你心入面個定義呀
串77咁
你以為我唔識Google咩

未屌你問on9問題
你問定義，係Google 到個官方定義咪就係
你話心入面果個，人人都唔同，問來有咩意義

咁睇黎全世界所有野都唔駛討論
你唔好上討論區啦 人人意見 是非對錯定義都唔同
你仲上？
同你講到晒氣

咁你上討論區把撚呀, 上wiki 算啦, 乜撚野叫討論區呀

同你嘈都無謂
你自己睇返你自己有無問“心入面”點定義
再者都係答返你而已

就討論下，睇完其他人定義，你又歸納出咩結果？

Fortune 500 既規模先叫大啦